黃絲vs流亡手足

黃絲努力返工，出糧捐錢當贖罪

流亡手足壓力大，日日都要吸毒（用家長錢）

推

Block！著名五毛！！

無力感好重想試下貼L

我真係屌你老母爛化閪呀！死返入你老母個閪度做佢個契家佬條精蟲啦！

Block！著名五毛！

拉，五毛

流亡英國手足 露乜野宿街頭姐

想同流亡手足一齊chill，一齊輕鬆

一班屈毛黨

成日話中國只有騙子是真的，香港咪又一樣

有無月尾出糧家長準備過數比流亡手足？

窮撚黃絲努力返工養手足

流亡手足吃喝玩樂等移民

Block!著名五毛

害群之馬一定有，我認為一定要比教訓佢哋，你單單打打其實無用，大把真手足得益，依次教訓啲弱智黃絲唔好亂咁捐錢，學似支那大部分都係騙子咩

教咩訓，錢繼續拎毒繼續吸，蘋果出個新聞又吸多一筆

Block！著名五毛

流亡手足邊食豆腐花邊吸毒

下個月要捐多啲了